想賣自住樓跟連登股神炒美股

有咩要注意

搵定邊區天橋底好啲

連登好多股神架喎

賣左佢all in tesla
2年後買返3間

買連燈仔

對家

好

我跟左 而家一開二

套股換樓

廢淡而家日日數錢
到大跌果時又話自己走得切

炒美股最緊要yolo
孖盡call爆佢先好同人講你炒美股

要有訓街嘅覺悟

注意返可能會一開二，二開三層樓

點解